秒回

有冇人覺得表白，得唔到回覆係好慘

收好人卡既機會都冇

“唔好玩我啦”

姐係點呀

咪回覆左 只係你唔接受事實